【 突 發 】老豆搵仔冇更新左十幾個鐘，啲admin係咪出曬事？

上一次出post係凌晨1點幾

自推5下

唔是話無狗死101後停止更新咩

唔係死左個咩，雖然係病死

全部外國admin 唔會有事掛？

啱啱有更新了

冇野，啱啱出左

即刻俾個大家最想知既你睇

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

因為全力去起開槍果個

心灰意冷

更新了